{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61440&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화바다노리펜션"
    },
    "text": "このペンションは最近買収して新しくリニューアルされ、清潔で快適な空間を提供します。 周辺には江華干潟センターと東幕海水浴場があり、席毛島までは車で40分かかります。 入室は15:00~17:00の間に可能であり、退室は11:00以降に行われなければなりません。 ペットの入室は可能であり、1匹当たり20,000ウォンの費用が請求され、最大2匹まで同伴可能です。 そして屋外プールは夏期に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。 服装はラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツがおすすめです。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、人数によって価格が異なります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴なしで利用が制限されます。 利用施設の紛失や毀損は使用者の責任であり、火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただき、上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "このペンションは最近買収して新しくリニューアルされ、清潔で快適な空間を提供します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には江華干潟センターと東幕海水浴場があります。席毛島までは車で40分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は可能であり、1匹当たり20,000ウォンの費用が請求され、最大2匹まで同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴なしで利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "どのような服装がおすすめですか？",
            "answer": "服装はラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただきます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがあるのですか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室は料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "天候によってプールの運営は変わりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 448
    }
}